msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"POT-Creation-Date: 2010-02-27 11:48+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2009-11-15 05:06+0800\n"
"Last-Translator: adam tang <yuejun.tang@gmail.com>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"Language-Code: zh\n"
"Language-Name: Chinese\n"
"Preferred-Encodings: utf-8 latin1\n"
"Domain: getpaid.discount\n"

#: ./browser/interfaces.py:48
msgid "Discount Code"
msgstr "折扣代码"

#: ./browser/interfaces.py:8
msgid "Discount Title"
msgstr "折扣标题"

#: ./browser/interfaces.py:12
msgid "Dollars Off"
msgstr "现金折扣"

#: ./browser/viewlets/discount_code.pt:31
msgid "Enter"
msgstr "输入"

#: ./profiles/default/actionicons.xml
msgid "Make this Discountable with Code"
msgstr "设置折扣代码"

#: ./profiles/default/actionicons.xml
msgid "Make this Not Discountable with Code"
msgstr "取消代码折扣"

#: ./profiles/default/actionicons.xml
msgid "Make this Not a Buy X Get X Free Product"
msgstr "取消买就送活动"

#: ./profiles/default/actionicons.xml
msgid "Make this Not a Discountable Product"
msgstr "取消折扣"

#: ./profiles/default/actionicons.xml
msgid "Make this a Buy X Get X Free Product"
msgstr "设置买就送活动"

#: ./profiles/default/actionicons.xml
msgid "Make this a Discountable Product"
msgstr "设置商品折扣"

#: ./browser/interfaces.py:33
msgid "Number of free items"
msgstr "免费项目数"

#: ./browser/interfaces.py:30
msgid "Number of items to buy"
msgstr "能购买的免费项目数"

#: ./browser/interfaces.py:12
msgid "Percentage Off"
msgstr "百分比折扣"

#: ./browser/interfaces.py:51
msgid "Price after Discount"
msgstr "折扣后价格"

#: ./browser/interfaces.py:11
msgid "Type of Discount"
msgstr "折扣类型"

#: ./browser/interfaces.py:15
msgid "Value of the discount"
msgstr "折扣价格"

#. Default: "You must click enter to activate the discount before checking out."
#: ./browser/viewlets/discount_code.pt:32
msgid "dcHelp"
msgstr "你必须在支付之前点击输入，以便使得折扣生效。"

#. Default: "Discount Codes:"
#: ./browser/viewlets/discount_code.pt:29
msgid "dcLabel"
msgstr "折扣代码："

#. Default: "Add to Cart"
#: ./browser/templates/portlet_content_buyxgetxfreeable.pt:50
#: ./browser/templates/portlet_content_discountable.pt:54
msgid "label_add_to_cart"
msgstr "加到购物车"

#. Default: "Price:"
#: ./browser/templates/portlet_content_buyxgetxfreeable.pt:39
#: ./browser/templates/portlet_content_discountable.pt:42
msgid "text_price"
msgstr "价格"

#. Default: "Discounted Product Details"
#: ./browser/templates/portlet_content_buyxgetxfreeable.pt:17
#: ./browser/templates/portlet_content_discountable.pt:20
msgid "text_product_details"
msgstr "产品详情"

